1up

唔gel唔jer 歡迎9up

LM

9.5

9up start

8c

屌你老母

8/10

里昂上

Pas toujours Cock

c fu gogogo

上啊

奧格gogogo

so狗倒掛1:0

又入

屌啊？無即角？

法杯8/10
恩高0/9
柏林0/9

波E多 -2C

我好決絕

奧格 rb

真定假

幫cfu叫

假既我仆街死

Rb不了

好眼訓

中就出 唔中就針系列:

特雷斯登大
找卡數大
諾域治細

泳巴得閒幫我睇睇大細

角呢？

法杯-2C 快手快手

寫幾多字

比角牙3場

慕1c

C呀

角啊屌你地

我把巴塞就系sm

呢度無人玩大細

3:0

法杯8/10
恩高0/9
柏林1/9

比角牙3場

角啊仆街們！

角啊朱古力西

法杯8/10
恩高0/9
柏林1/9

比角牙3場
快手刷角

有無cccc啊

鏝城入波未

唉 咁又一日 生日又過左 又變番普通人
正式2字頭既開始

本身唔係普通人？

角球棋訓左教？

無啊屌

法杯8/10
恩高0/9
柏林1/9

比角牙3場
做Lin d la on9

本身係壽星女

G持

快d同我生產多d角球呀

法杯8/10
恩高0/9
柏林2/9

比角牙3場

手足你去轉法國再去德國ok?

撒亞人？

學下今朝獨立隊啦屌

準備jump了

啲角可以分畀3場

D角乜撚野事

3c

今次辛洛堡係咪真係入一粒？

9c

－1

快 比多c

Yes

要多場馬拉瓜

聽日決定獨自去九份游山玩水

最後一隻比埋波爾多刷啦 岩數

九份 不了

Rb

誰輕輕叫喚我

帶埋我

我唔撚最後邊個角 總次比多個我

臭格1c

岩岩打邊佬 個店員同我傾計介紹我去九份一間鋪頭度食野 佢話好好食我味打算上去食下

法杯9/10
恩高1/9
柏林3/9

比角牙3場

我係連登帶埋你

法杯快撚d 開比我

加柏1:0

成個九份都是旅遊聖地 唔知仲有咩好去（去過幾次）

4分鐘 快

佢話間野唔係9份大街喎 去完食味順便睇下貓

做乜撚野牙 開10c la diu

搞掂10c

gel

悉尼fc 14c！！！！！！！！！！！

訓教，希望奧格開得出

奧格 8.5
柏林8.5

kaki星期三亂估
1. 布倫瑞克
2. 阿仙奴3/3.5s
3. 熱刺
4. 利物浦
5. 曼城

叫我英超女王

岩岩沖完涼 點啊點啊

唔知你今日有無見過我回你 可能推得太快
我都是一個很喜歡獨遊＋backpacking的人

利物浦果場比我贏ok?

角啊屌你老母

法國杯點

11c la

12c
最後先刷 正一仆街

Cashed

？？？？

奧格10c ok?

why u shock

...

好耐冇一齊屌c 冇買都屌埋一份

我有時skip左太多就會直接跳左頁尾 sorry a
我好想自己一個去一次日本
我今次行李都無帶 咩左個書包就走了
7號番到黎仲要番工

慕4c啦
臭格你急起直追好無

快撚啲刷c啦慕遜臭格

台灣 日本easy
散心一流 建議散心去多d大自然 唔好去人口密集大城市
坐係個景前面 同自己傾下計 了解自己想要乜（真心）

恩公入波
奧格 8.5
柏林8.5

恩公1：0 主隊係時候刷

奧格要刷了

快撚啲刷c啦慕遜臭格
失波就刷啦

臭格落黎太多了

我只有台北同大阪係完全識路 其他唔敢
想去廣島但驚溝通唔黎 我本身有學日本 但唔勁

辛洛堡快手屌多粒

C啊屌你老母

意加要你c啊含家剷

2c 快 繼撚續

慕遜 8.5
緬恩斯 9.5
拉科 9.5

角啊含家剷

去日本唔洗真係溝通到，去廣島靜一靜睇下原爆遺跡，已經唔需要語言去承受果種哀傷

拉科

啲角亂哂

利點睇盤？

日本簡單在好多指示牌 驚死人唔明咁
同埋中文字通 唔怕理解唔到
就算當地人唔識英文 指手畫腳一定明 再唔明google translate日文字
去得多就敢
獨遊就係令自己成長最快既方法 去一個陌生地方 無人識自己
同自己講做d咩平時唔會做既野 都唔會有人笑你
好似 hostel同鬼佬傾計 同其他遊客一齊玩 玩到某個地方分手
照顧自己 成長速成班
所有solo traveler都係咁樣過黎

講到好想去夠嗚哇 但我買左11月去東京機票啦
打算睇楓葉

Liverpool theory

Berlin 5c
奧格2c

恩高

唔記得買

獨遊仲開心啦唔洗就人地

好耐無見過呢個term

唔同意 獨遊好撚悶 去左大阪13日 悶到死

快比c 飛比c gogogogogogoo

奧格 8.5
柏林8.5 快柒d

快撚柒d 比c

Agger
有時拍左拖之後
好想自己去散心
但好難

不反利

刷角啊 幕狗 刷角啊 恩高

0:2

我上次都去11日都唔夠玩喎 利申去過2次

係 之前同d男朋友講想自己去 佢又唔比咁

恩高8.5是夢嗎

你去邊先？我上埋立山黑

我都試過獨遊日本 其實幾舒服 自己諗下野

kaki星期三亂估
1. 布倫瑞克
2. 阿仙奴3/3.5s
3. 熱刺
4. 利物浦
5. 曼城

再次吹奏自己 全部同我上

拉科9.5

買唔切

跟左

自己度 都同路
但買左好少

奥格輸就刷啦

咪係

屌你老母 得2c

水晶宮盤有無同路？

中就出 唔中就針系列:

特雷斯登大
找卡數大
諾域治細

瞓了

去左滑雪 琵琶湖 又去奈良果d

拿玻里打祖記又同上次同一個盤口咁滯
唔通拿玻里要贏

想問
買鏝盤點解唔買和客？

我睇好拿玻里

都有去 係無滑雪 去埋神戶食牛 好撚正啊屌

祖贏緊3:1

屌你食屎狗梅斯 半格都唔撚比

好靚個湖

臭格畀個半3黎啦

6月去東京

有無大神答下我

ching ho ball

我無假去

呢場度左上盤 升咁多實有原因

去東京我會想去貓貓村

利申超級貓奴

不過有機會去唔到

why

撞interview

你買和客咁點解唔買+1

入唔切熱刺

可以改期

btw 你係咪今年dse

最賺係和客喎？

Year1 la

ok sorry

Dse仲同你吹水

下半乖乖地刷 我信你

我都信

米堡1:0

米堡1 0

屌 我考dse果陣照打LOL既

Gun

挪假全大球 有度已經發了

雖然我都係

on9

支持

我訓啦好攰 聽日見咁多位

求你德甲請開鳩角 咪咁正常

讀band 3 番去含撚啦

讓球盤如果 買左-1個邊 開1:0 係咪冇錢收

唔得既 我成績可能好撚過班band1仔

拉科快d入鳩佢

走盤 x1倍

回水

求狼堡下半場生生性性

洛辛堡要4球先大

求臭格乖乖地 比7角我 加油

d星有含意，唔知你有無分注買

屌 禁快要嗌cup

星？

唔該哂cfu同彈簧巴
串左3串7 好彩唔斷

緬恩斯 12.5s足水入
加柏 11.5s足水入

柏林岩岩落完飛再回 果陣已經果多左 臭格

想要埋你親筆心水

熱狗0 1

奧格8.5求開到

刷角啦咁

有無skip 巴9.5？

鏝回飛

利狗要得過嗎

巴7.5 2.2

疑似145

hull1:1

無睇 以為照舊2.5

Hull要cup了

145 law

西入一粒比我贏半都好

臭格半2全9 ok嗎？

找卡數請快入3球
諾域治頂實細波

拉科give cccccccc

奧格 8.5
柏林8.5
要上了奧格

無掂佢

kaki星期三亂估
1. 布倫瑞克
2. 阿仙奴3/3.5s
3. 熱刺
4. 利物浦
5. 曼城

全部上

奧格 8.5
柏林8.5
奧格go

如果TOT 開到10.5 哥連要反手or skip

4c臭格

Gchi
但無錢買

可能好事

狼堡快入波

一路做project一跑屌波

利狗..

又扶弱

想跟你賭馬

得1.75？

假波到 老母靚直線

全部開緊對家

RB

星期日啦

拉科半1c

RB keep going
Wolf 希杭

lo b goalllll

車1:0

kaki星期三亂估
1. 布倫瑞克
2. 阿仙奴3/3.5s
3. 熱刺
4. 利物浦
5. 曼城

一係開哂對家囉

屌 好燈 曼城利狗都秒比人入

假波 1分鐘2粒

RB 12.5s 2.22

希杭可以杯嗎

加柏11.5s 2.12

Ky買左幾多注

臭5c

RM 10.5s足水可以一試
我入左9.5s賽前

車同阿想半0？

拉科9.5 1.72 7k
RB 12.5s x1
加柏 11.5s x1
巴塞 7.5 x1
好少姐

臭6

找卡數goal 1/3

臭格gogogo

6c

拉科重心？

臭格快啲9c 以後唔笑你個名

找卡數fake goal, 逼害大波

慕9c

利記入兩粒好唔好 俾我輸半啦 條6x1差你

加柏 8.5
徒弟仔搞掂一場先

係，不過半2

奧格7c

半2全_

屌喇星啊 買3場英超全部都要叫反CUP

拿0-1祖

屌你老母逼害找卡數大波 天誅啦球證

米堡1:3

預ttg 3，我含撚去

入波呀拉科狼堡你老母

第一關係里昂
呢個時候應該點補？

奧格 8.5

我巴
正氣

正 打完場Fifa 臭格2角變7角

幾x幾？

識do啦手足？

繼續

8x1

垃圾利爭d又輸

車仔

唔識

臭格唔刷角點追阿

其實補大小小都ok
最緊要補本 如果真係差依關

巴塞7.5

車1-1

0:3

車仔送禮

5c 而家
被14.5s收晒佢

奧格8.5

kaki星期三亂估
1. 布倫瑞克
2. 阿仙奴3/3.5s
3. 熱刺
4. 利物浦
5. 曼城

曼城好波 熱刺 利記學野未？
唔好要我開哂對家好冇

8

利狗真係

客隊贏波刷c正氣

差啲1:2！

修9c

緬恩能cup?

明白

無錢

奧格 8.5 9.5

希杭狼堡RB

奧格 8.5 9.5

緬恩追和
禾夫入球

點撚樣啊利狗追和未

12m?

奧格8.5 奧格8.5

候城3-2
NBA

12m

goal

臭格1:3

你入左佢做咩阿 檔出要角球算啦

臭刷c

咪臭系

狼堡入一球係咪咁撚難

臭刷呀 幫手刷一粒

車12碼

車 12碼

你刷多粒唔笑你個臭名

補中

救到都冇用

我車gooooaaaallllll

好波狼堡斷我三串一

比多一c please

曼城繼續上

ex7actly same here

呢度係咪曼城大船
咁我潛先

找卡數半0全3
諾域治頂實細波
臭格比ccccccc

盧蛇出左呀嘛
仲要屌埋老母咁山山

全日重心xxxx呀屌你老母

1c姐 好難咩？

比多斯呀臭格

比c la

加柏11

想針了

畀c啦

我買左車win

入2球1c都冇

2:3

臭格想追和就比c啦

找卡數又同路 半零

奧格 8.5 9.5

緬恩追和
禾夫入球
加柏頂住啊

臭格你刷多c就追和到架啦

c

屌你老母 射咁高

拉科入未

臭格8.5

頭先德乙半零全三，放鬆，但頭先取消入球逼害
下半找卡數最少兩粒

利記好波！！！！

8c完我跳樓

我單頭卡數

me too

刷c呀屌

雙人跳水ok?

c呀屌你老母

我睇卡數戰意近況 同盤都係開大，我先出

90分前會有c

屌你老母c啊

信你

ok deal

召喚shiya

ky saints追唔追small c

in ky we trust

係既嫁畀你

8.5

開2c 做救世主ok?

有c未啊臭格

真馬1-0

係咁換人你都要比c

射咁撚高做乜9

屌 咁都無角

角啊 我求你啊臭格 死1c比我

90分鐘前9c即刻對住kybb打丁

角啊

屌

比多1c唔該

4分鐘

角啊角啊

幫叫c

4'

四分鐘一屍姐

求下你 1c

比多c我食屎

集氣
奧格加油俾多c

求下你 俾多c

屌 加柏12

想睇

比錯位啊on9

屌你老母比多角啦on99

開左先啦

俾多角啦屌你老母 唔係點追和呀

角呀屌你

唔你咁撚緊張下話

唉屌

奧格8.5 快撚d

角

快撚啲啦 想打丁

落多粒啦屌

Ccccccccccccc連c雅

角呀

跳喇我 比c啦

仆街

比多c 我自含

開到9c直播表演秘技自含

20分鐘一粒都冇

On9停c28分鐘

C呀 落底啦

俾多粒啦

仆街-/-

一齊jump

幫幫手

我想問返禾堡果場邊隊係上盤? 唔記得左

食屎啦臭格

玩撚完

駛唔駛咁絕呀

Jump 全日最大注

對家

針

靠你啦找卡數

點解會咁

屌87分鐘個度明明係角球旗度玩緊 條撚樣無撚啦啦插水自己推左個波出界 on99

rm 3:0

買撚咗角細呀條撚屌

THX

星期三 17 慕遜加柏 (主) 對 哈化柏林 (客)
和 [-1] @ 3.30
星期三 18 緬恩斯 (主) 對 RB萊比錫 (客)
和 [+1] @ 3.70
星期三 21 禾夫斯堡 (主) 對 弗賴堡 (客)
和 [-1] @ 3.40 $10

過到?

全中我抄50次馬會係我再生父母

頭場已中 利記俾力啦

Sor禾先係上

thx 詠巴尾關

TOT 13.5s 1.84

你一野打返我落地獄....

和-1唔係是但-1都得咩

不是

唔識賭球不如送錢俾我算啦

過唔到
禾堡上盤

唔係

唉.. 好彩3X4 都有幾十執下

針了 大家有綠再見

奧格8c完

玩留

以後唔出 咁都無得收

我無野好講
4日輸16000

我針啦

8.5 咁樣都開唔出 笑4

假波逼害

Thanks ky rb 12.5s
太神了

你竟然出比人

PSG?

加柏11c仲好

冇得買

出柏林

如果哈化果1c可以俾8.5呢場就好了...

有錢會跟埋 呢家針咗一半

8.5 好球

球只迫害

修仔都大左啦^

奧格得2星就買少d
不過我都中左拉科伏

我上面買左條4x4

諗住一鋪番身 屌奶星

奧燒1:0

拉科開10c派$ 10個100唔洗留住

希杭追和啦

又all in。。。。。

拿玻個劇本一樣?

我500 咋

要追

車9.5s 1.95

師父訓示徒弟

啱啱入左廿雞客W邪邪佢 PK 8-->40

ky 真大戶

信我廠

你真係唔撚高難度都唔撚派比我

拉-4

拉科入1球比我走ok?

加柏8.5 $6000 9.5 $700
拉科9.5 $7000都唔夠啦
奧格8.5 $2000
希望即場果d中

2:3 rm

老虎夠膽半7全9

-,- 打錯

讓一球係有伏

希杭追和

1-2祖

ky 黑卡大戶

2:2祖

已allin tot13.5s 訓先
起身睇下洗唔洗針

Ky超跑大戶

cfu炒重心

拉7c

修有18.5s足水可以玩下wor

停27分鐘角手我想嫁咩

拉刷多3c俾手足早啲訓啦好嗎

拿直接踢走龍門粒波

拿玻呢球

拉4 9.5

0615邦迪比達有冇same

希杭追和
拉科9.5

派$威力

拉8c

咪咁講 上次講完抄左 我幫你叫到咁 私家派啦

拉4 -2

橙 一齊針

拉科c呀

拉科入一球未

停咁耐我真係 無能為力 我又唔係落場踢

Cfu下次落場守龍自己刷c

拉快10c

2:0

得既場場角大啦屌

拉9.5
無買但要乞

得，最多派d比你啦

3:2 祖

奧燒助功 禾仔

cupped

守龍矛用
你落去做條底線算啦

都係你好 但快d 刷

又準備nba

入左修19.5s 1.8

守龍龍門口踢去自己後面咪有c

快手貳屍啦拉科佬

拉刷多2c

希杭追和
拉科9.5
叫2場 開1場好wor

打機幫刷角

炒左場8.5 比我收一場9.5好嘛

奥沙1:0

希杭可以追和嗎?

奧沙辛拿贏波

奧格....
針了

哈5分鐘入2球 頂撚咗60分鐘
卡數1/3

唔買拿玻里走去買隊垃圾利
自作孽

9c 無買

pag2:0

-1cccccc

-1c

我有條3x1係
加柏 8.5 x 奧格 8.5 x 車win
車仔win就打奧格落地獄

9.5上呀

8分鐘3球 好波

c呀

比多一c求你了

一陣師父開post就得，我會入去講點留

修19c

水晶宮一連連3c好撚野

我利goal

我利goallllllll

又一場20c

比多c呀屌你老母識唔撚識呀

好公平 每邊10個

水晶宮角球製作機？

又唔入波 又場場爭1c 玩閪呀

9c完

好想聽Kayan 講粗口

錢都無得派

錢都無得乞

好想俾ky派

早抖了

唔會囉

今晚馬會大勝日

1c都唔俾....

今晚黑到仆街

贏多啲

哈8分鐘3球爆我2.5細，笑死我

無限期休息了

求修頓贏

唔好走

2:1

22.5s

真的休息了

諗住輸晒 原來史力加逼和走到半格

21c

矛錢鋪草皮了 能屈能伸，將來再入場

即嗌即有
咁啊

求曼城 利狗 大贏

奴3:0

休息4個鐘好啦 聽朝早場見

3:1

同路

平時凌晨已經好小人屌波

大家叫咩有咩

THANKS KY報比我聽 好開針

求曼城不敗 求利記炒兩球或以上

有緣再聚

真係好撚柒on9

熱刺1:1

係熱刺呀

KAKAI要加油 曼城同利物都要中

1:1都輸哂

點呀

利半6全7

岩呀加油

+k同我傾計 準備針了

咩事？

我連續幾場都差1角啊

不如講句粗口聽下

你點知我改左名

熱刺cup左

好中意睇飛燕大炒人

神

美斯仲神 2.5s

唉

見大家都針 無奶油唔一齊針

介賭揮手區

利記入1球 曼城入1球 咁我就中哂

琴日人地5中4架

唔知反cup頭先有幾倍😂

我未針得住呀！

英超都玩齊心上盤?
淨係0245場次齊心得唔得
想曼城開下盤

知你贏大錢

好似有廿幾

你都針啦 盧狗想搞你

全格

1:3

1-3
傻左

好野 咁撚正氣
雖然無買但都服左

On9 熱狗有無咁撚勁 打mma就得

乜鳩呀 熱刺出黎搞笑？

唔知波旦1:3有無300倍呢

kaki

到你喇 曼城 追和之後再反CUP就最好

10分鐘由全格輸變全格贏

所以未完場都唔好放棄

熱刺外圍投射得手 +3分

笑jor

今個球季都休息下先 9月先再玩

3分鐘

岩 未完場唔好覺到自己cashed
好似8.5 咁

曼城停c啦

唔好單單打打

車仔停c la

繼續訓 明早見

仲有128.3

咩叫單單打打

kaki星期三亂估
1. 布倫瑞克
2. 阿仙奴3/3.5s
3. 熱刺
4. 利物浦
5. 曼城

半格咋

Thanks ky Tot 13.5s

kaki星期三亂估
1. 布倫瑞克
2. 阿仙奴3/3.5s
3. 熱刺
4. 利物浦
5. 曼城

希望會變成咁

食支煙定定驚先🚬🚬
見證完兩場一角超人
再到熱狗神奇反cup

全

熱3-1

曼我求你停c

依到有無開programme既人

阿仙奴啵
Sor 角球無半格 唔識

算吧啦半格唔係贏？
我收半格當贏 輸半格當輸

今晚倒水咁倒

Ic 以為熱sorry cfu
Btw thank you cfu
我地聽日再玩過

.... 又jer me

曼 頂住啊

爆左

為左表示我對你既尊敬 我買10$ liverpool nextgoal

唔撚玩 入極都唔撚夠輸

你兩個整番個賭神大賽啦
咪嘈

車

唔啦 佢贏又有乜所謂😚😚😚

拿波里係咪贏

3:2 yes

想jump

咁又係
今日你不旺
抖下

叫everton都係好野黎

u jer me first

我會拖實你唔比你跌落去

.......... 咁都叫jer

做我女朋友 一齊jump好嗎

頭先有10.5s足水好似

點啊曼城 比下面好啵

半格咋傻豬 咁會唔會好d

我先架 你收皮啦

點解cfu同嘉琪成日都係咁

利

利...

利2:2

我太黑 sorry

屌你老母利物浦ON99 成家生愛滋死

你同2寶夠成日咁啦

你好似燈左我

5g
可能前世撈亂骨頭

就係輸注曼角......
車頭先唔落底就好

睇蛆睇到心臟病

對唔住 走了

係

係呀佢好煩 你幫我搞掂佢

我要曼城追和啊!!!!!! 唔係般尼茅夫!!!!!!

弱隊印證

我煩

巧嗎？

拿我一早話左下盤嫁

見大家咁唔開心 我決定 派100沖喜下
10個抽1個